邊度有啲黑色窄到仆街既窄腳褲？

本身有條h&m但條褲腳好長
腰圍岩但著落唔係好窄
我係想搵條窄到仆街metal佬 emo仔咁

H&m u記 方便大把

改就一定要架啦

試過女裝 真係入唔到
H&M而家都冇黑窄腳了
但如果改應該點講 驚改到柒晒咋

買岩左腰同大髀先 再改長同腳位

American eagle!
Super skinny
一定要super
普通skinny無咁窄！

forever21、spao

AEO super skinny都唔係好窄架咋
樓主U記都唔ok. AEO更加唔OK

cheap monday

窄腳褲唔好著既 褲浪夾春袋

巴打都幾大揪野

係咪海港城果間？

我都覺其實aeo skinny唔係好窄

Izzue

有條PULL&BEAR

真係得h&m superskinny 係比較貼

但周圍都無得買 又唔可以成日洗 愈洗愈淺

Pull & bear

Topman

真係夠skinny?

諗起田徑嗰啲長tight褲

Collectpoint skinny都唔差

太skinny好撚gay

[quote]本身有條h&m但條褲腳好長
腰圍岩但著落唔係好窄
我係想搵條窄到仆街metal佬 emo仔咁

著女裝啦

著女裝啦

識野

zara

cheap之堡

bershka

真係大撚把瘦人衫褲買到

女裝正解

咁樓主要窄腳褲 啱晒啦

Super skinny好撚skinny

好正 男人著super skinny
但首先你要夠高

次次都係買H&m super skinny fit $199 改短兩吋
自己開窿又唔肉赤
利申core仔

女裝戚柒住秋野好撚辛苦 褲袋又淺袋唔到野

直接著黑絲

Gay

Spao

nudie嘅skinny lin
april77嘅joey

lm 想買返，舊個啲穿晒

Zara早幾日買左條 好fit

想問如果買窄腳褲再改短(因為腳短)
會唔會改走埋佢窄腳個效果

Pull&bear

上個月都買左

Dior homme

Nike Pro Combat
窄到仆街

topman asos 個堆大把 asos買夠唔知幾多錢仲免評送到屋企

運

Gay佬post

dickies
zara
h&m

絲打想問 男仔著咁窄唔會揪住個袋同碌鳩架咩

Cheap monday

瘦人必備既item

就算係肥婆都有本事著到瘦左咁款

題外話 早一個禮拜買左條27腰 已經試著過

洗完之後 啲褲鬆鬆地

如果無記錯

Asos買夠$100已經免運費送到府上

利申：以前有買過

都有機會 睇條褲cutting

女裝

真係要好瘦先handle 到
有少少肉或者腳瓜既，已經著唔落或者迫爆，望落勁gay

Cheap monday
特價百幾蚊就有條

SLP囉

料好價平㩒著，不過要改

cheap monday 成日愀住個袋 個浪位好淺

agger
腳瓜粗嘅人着真係

U記 之前買咗條就冇換過
原因有兩個 一:幾好睇，二:窄撚到仆街

hm 有條skinny
但黑到反光 好柒

係asos 買過條窄到連褲袋都無

紮住個春袋好咩

我一定會,我係踢波大脾粗小腿粗

Cotton on sales $169 不俗 我都有條

你地冇春袋？

洗系改咩 潮特樓下都有啦slim到仆街

我係絲

邊度有膝頭開窿既買

zara h&m嗰d都應該有 好似係

女人香雞腳咪仲柒
著撚到隻腳仲幼過女人

Cheap monday真係窄到仆街 上次著住搭飛機勁撚後悔

American eagle

最後一條好靚

平嘅Cheap Monday 不過好易wear同鬆

中間價錢就April 77

貴野你搵返Hedi Slimane 做過嘅牌子啦下

自己剪最好

做開運動

著skinny 好似比人鏈住春袋咁

pull and bear 勁多黑色super skinny 牛

我平時著28腰，試身直程窄到著唔落

長年賣99定129一條

無問題阿

利申：腳幼

吹呀！樓豬係gay佬

全部牛仔褲都係cheap monday
窄褲黎講褲浪位算闊 又夠彈 腳幼撚必備

練粗d對腳
直筒都變skinny

買條legging 啦

見到都覺得辛苦
點行路

你真係覺得而問題？
啲大隻鬼佬着skinny真係好撚核突，好心腳瓜同小腿咁鬼粗就咪鬼着咁skinny啦，重要十個有九個都一定要加對yeezy boost

啲鬼佬著咁到迫爆都好型，好葡萄

再唔係就加對啡色suede嘅chelsea boots
有咁嘅身型同高度根本普通slim / men skinny嘅cut就夠，腳咁粗着ultra / super / spray-on skinny真係重核突過女人香雞腳，同埋咁貼完全唔襯chelsea boots

就正正係哩啲

5cm

高瘦著係幾正
不過真係好唔舒服
尤其係坐係到上幾粒鐘堂

Nike Speed Tight - SP15